剛剛分手既你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？（97）

光復香港 時代革命
歡迎大家加入
59.
60.
61.
62.
63.
64.
65.
66.
67.
68.
69.
70.
71.
72.
73.
74.
75.
76.
77.
78.
79.
80.
81.
82.https://
83.
84.
85.
86.
87.
88.
89.
90.
91.
92.
93.
94.
95.
96.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街渣男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-96文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

本post常用算命
[巴絲福利]幫巴絲算命(4)

光復香港 時代革命

岩先一諗起就到20號 加埋睇到段講分手ga 片 就喊左 …
d 情緒 原來有時都係會岀黎
我以為自己已經放低得7788
以後自己對住人笑多d 返多d工 訓少d 就會好好多 就會完全好返晒
但原來仲係未得 …

又係分手？

魚魚
明明平時係我安慰人.. 但今日我 唔得

沙沙

明明覆診都話我進步好快..
我自己都覺得明明好似放低左咁
但原來都係未習慣到

喊左 喊左一餐
岩啦 聽日去睇心理科..

男男 .. 我係咪好唔爭氣..?

好彩有你地係度

真係 話黎就黎
平時明明我都冇咩 我都應該有10日冇喊過

有D 野 應該係整定的..
如果我傻傻結左婚 佢第日都會去偷食

喊完舒服左

你唔係 有目標娘娘喇咩 ?

有呀 2個月黎都係咁

係 見你日日做快樂大將軍

我知 我知佢唔再愛我 我知仲有好多人愛錫我..

抱抱

仲 有 我

BB..我有你 但我又未放低到佢 點算

依家個心就好似 有個lon 咁 點同人講都好 始終 都係唔同..

你冇啦啦做咩去睇相..

男男

睇相我都仲OK
因為我電話D 相 1張都冇DEL 到 ..

只可以講 不幸中的大幸係真係未結婚..

聽日唔洗呀 要覆診

叻就唔會喊啦 ..

好煩

冇錯 係 朋友都唔可以一日到黑都陪係身邊

冇事呀 訓醒就會冇事
不過我係驚我520 唔知到時頂唔頂到

可以呀 聽日覆完診就返屋企做功課

咁收埋D 相啦 乖

都的確係
其實冇人可以陪住你行一世..

我一諗起佢520同條肥西...

俾個msg嘈醒咗
再瞓

好好笑

好 約定你

乖乖 唔好再睇住

我其實唔好.…

我真係未學識享受自己一個

係屋企 完

我都係 夢見佢 一放假訓耐d就會夢見
不過 係個夢入面佢都係一個衰人 所以 起身無咩心情影響

咁你諗下佢係咪真係岩你 了解你

歡迎

飯飯 做咩學我講疊字

自由自在

你有喱仔 唔好理個衰人喇

咁你地唔係有溝通嫁咩

紫紫錫返

交換相就會

佢應該講緊娘娘 ？

有d 咁 ga事

覆完心理科 傾完講完舒服d

魚魚

丁丁

我明明同你地差唔多大 但我真係唔識

做咩事呀魚魚.. ?

點解呀

咁唔係個個都係咁ga ..應該

咁返屋企唔食野嫁喇 ?

面面
想快啲返工係咪癲咗

咁快諗lee d
到你ready先去諗啦
先整理好自己先

佢想有第3次世界大戰發生

諗住食咩呀 ?

男男扮完工未 ?

都係第三者

我個時係去油顏色 俾自己做下心靈治療

咩工黎 返工竟然可以冇野做

咪諗住搶我BB

DJ 紫紫

我成日會諗起佢望住我摸住我塊面同我講分手 我喊住同佢講唔好個個畫面

個地點仲要係我屋企 我間房..
每一次諗起個心都唔舒服..

我起初有諗過去讀

錫哂男男

其實今日起身好左D
可能精神科個邊減緊藥所以D 情緒控制差左D

都岩 如果真心有好感其實真係會盡快覆

我都洗多左錢去買衫

戶口冇錢 算啦 依家單身1個都唔洗諗結婚生仔買樓個D 唔理了

我之前係想讀 但係係因為想做MSW

x2 一直想去但唔知邊間好

葵廣

魚魚都係個行?

終於收工

不過預左買左有D 返去其實著上身唔好睇

其實 都有人追下 但自己未放低得哂
不過 佢話想陪住我行過lee 段路
佢話佢知我未必最後會同佢一齊 但做朋友 都想同我走過lee 段路 ..

係ga 始終唔洗拍拖真係洗少好多

MSW 真係要好有耐性
我有時見到佢地對住d R野的病人都好有耐性 真係不得了

我肥底 所以預左買返去唔係件件著得好睇

錢應該唔太大問題 最緊要好

但最後都係去左讀依家個行

有人追就唔難 有岩的人追先難

nurse
雖然辛苦 但我真心中意

所以上次去都係買左一件T 一條裙

我覺得係 肯唔肯去踏出第一步的問題

x2人工高過我

其實ok ga入得行已經預左 同習慣左
行行出狀元嫁姐

但3樓個D 會成熟D
我依家要年輕D

去放低tg 大把人加你

等我再努力D 減肥
之後再買衫

依家唔洗成日去ATM拎錢 幾好

又黎

會有的
心地好已經可以吸引到人

仲講
搞到人地認真講下野都唔得 死加加

突破盲點

唔係 其實傾到最後真係會有好正常的人

一齊減 我之前都俾ex養肥左好多

咁俾D 心機係工作度 ?

underarm 先
面我就唔敢試

same 要中意同有意義

但lee 度唔會溝到仔

之前追我的都係咁識 不過我覺得唔岩

不過全部都係螢幕情侶

唔好信

工作都真係可以俾自己打發下時間

係 吹下水真係會開心好多

得你唔清醒

係 真係有幸福肥lee樣野